連登討論任天常填色賽果反映香港人本性

一個post諷刺社會現實，講父幹
一個post就實際咁叫人行動
兩個post講緊同一單野，做乜鬼兩個post都還千評價，不過正負倒轉

知道單野有問題，係父幹，正評認同
不過有人叫去行動就倒負評，正忠精人出口
根本香港人敢怒不敢言

呢單野Facebook都屌到上天，送上原文網址
大家順便欣賞下香港藝術神童傑作

老老實實唔指望乜野搞大佢搞出海外
Facebook留言屌下都得掛

其實頭幾個或第一版留言真係好重要

嚴正處理post 第一個留言只係一句粗口屌樓主
冇point冇論點冇論據，得過千正評，好難明係發生咩事

係,禁下正負評就當做左野。
單野明顯唔公義,一句關你咩事,一句話多9餘,對真係落手落腳做既人(寫信投訴)落井下石。
如果你去考dse,見到有個唔讀書,最後拎滿分,令你間接入唔到U,你會唔會懷疑下?

this is the child登

連登只會屌你係垃圾連U都入唔到

校園台見得多，真係恐怖地方黎
階層主義極濃

開post嗰陣，單野應該已搞大咗
第一版最早回覆既reply，大部分一係冇開post紀錄
一係不停改名假膠
全部唔係平時去開時事台既名
任天堂又中個招
可能已經揾打手mon住

政治post已經有岳不群等account可以做到長期mon住秒回
商業post應該都得

頭幾版帶咗風向
後面就會跟

從來唔信台灣「帶風向」一詞，我認為人識思考，唔會咁on9
點知真係

講漏咗
機界原種係#20
自稱識事主

呢度係兒登 頭幾個留言帶風向咪搞到同一件事正負評咁極端囉

呢班垃圾真係好撚易控制

過千正評個post仲要係五毛奶波魔開既

畢卡索9歲畫

老任多死忠

唔係
另一個巴打嚟

廢柴畢加索連香港神童都不如

上連登勿認真

屌 抄名狗
中左伏

其實大家可以記低每次填色比賽的得獎者,
搵個機會(暑假)搞場國際級比賽,邀請佢地參加即場比試
天才一定要多D機會較量,睇下出唔出現

係 應該好似某巴打提議咁admin要改晒啲post做未俾正負評之前睇唔到有幾多 今次真係幾on9

正宗

從眾行為